越黎越多冇FC 假新聞 陰謀論POST

有冇得搞搞佢

又咩被自殺
死人
點點點
我朋友
屌你老母親戚
WHATSAPP 對話
FACEBOOK 唔知乜水既留言

連登直接成為中共機器

二手以上真係唔好再傳
好似之前 HA Secrets 話齋，點解唔先自己向第一手個個問清楚先？
咁樣對真正要去搵真相既人都好攰，人人都有責任去盡力做 fact check，而唔係以訛傳訛

真，果啲whatsapp 對白真係要收收皮

地球係平架

真係不應該

仲要屌唔信謠言
Fake news嘅人

早2星期開始係

大家留意

誠意在國際眼中很重要

相信連登已被滲透，想連仔做野就一齊推呢個站務台post

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

嗰時冇咁多
一個半個諗住大家明白事理
點知原來真係冇人會理真假

fake news 多到呢，好多人因為咁樣連登都上少左

一句唔洗fc 就擋真

你講嘅野點fc先
Fc左未架

無人話真
但大家存疑唔撚得？

心入面既叫存疑
開POST出黎既叫質疑
叫未FC ,不停宣傳
咩心態大家知

我用自己為例
個類POST我從來都唔入唔睇唔理
留言都係垃圾POST 勿回
不推文回

個個求其打幾行字已FC就話係真

當運動差唔多失敗，假新聞同陰謀論就會不斷出現，之後就係分化撚
雨傘後期就係咁

連登搞壞左
轉場BK 討論啦

推

同鬼故一樣 永遠都係
我朋友
我朋友阿媽
我舅父

懷疑5毛做
好撚多流料飛黎飛去

真...

push

同意..

由要fc, 到求fc, 到依家唔好叫我fc
見證到成個末落

Push

是但一張甩頭甩尾whatsapp圖就話係證據，
依啲明明一開始係會比人屌到開花，
依家啲人信到十足十，話信左先，都痴線

由太子站懷疑死人開始為中心越推越多fake news出黎

好多人BUY
有問題既已經唔係帶風向
係連POST入面既人都有份

好老實 未 FC 就唔好擺出黎

Fake news真係多左好多

全部垃圾post
唔係唔比你質疑
但唔係亂吹水就叫質疑

五毛新策略

中共一年做4億條五毛thread
主要推假新聞+hate speech

鬼神之說都可以上熱門 on99

果個討厭到不堪
極有可能係3毛

幾撚多人留言
我就唔信全部都係3毛5毛
所謂話大家都有份

對家記得學野一定要毀屍滅跡啊
人太多就記得要脅人全家做人質, 唔好走漏風聲
之前幾單太唔醒目了
fact check唔到等於無發生

所以全屋人
屋企人朋友
朋友既家人
朋友既朋友
全部都捉晒
咁朋友既朋友既朋友
朋友既朋友既家人
又係咪拉埋
因為死2個人
再殺幾百人?

好多人俾仇恨同恐懼支配左

要點對付假新聞. 都係要冷處理佢,
佢多新聞出左黎話邊個邊個講, 有Whatsapp 對話. 呢D post 睇左就算,
集中返現在同預備一兩日後要做既野

真心低質

有冇得唔俾p牌仔post上熱門
我有諗過建議連仔停熱門但係又怕啲真係有用嘅post冇左熱門嘅話會太快洗走冇人睇到

搵問米婆fc?

我朋友個朋友話

燒郊野公園個post咁假都推左二十幾頁
d人完全唔睇下其他人既回覆 就不斷推
跟住又有幾個就開新post回應
垃圾野都值得討論+上熱門
連登俾人笑兒登真係講得無錯

所以我講左民心已經轉向，呢場運動總體失敗告終，年輕人付上了自己未來作為代價，卻徒勞無功，佢地社會經驗少，唔知道呢個遊戲點樣先玩得贏

好多共諜係度鳩up

推
冇計啦 兒登仔人芸亦芸 人推佢又推 人正皮佢又正皮

唔希望犧牲連登既credibility.

咁一來以後淺黃都唔信連登,
二來養成唔洗fc既文化後, 容易比中共放假消息煽動. 特別會對前線構成巨大危險.

咪撚打飛機諗到個個香港人都咁撚無懼啦
自己計下勇武有幾個, 唔怕畀人清算又有幾個
如果你地個講法成立點會咁多人情願自殺都唔敢自殺式?
講你地就講到天下無敵, 等到人地捉你入去酷刑招待怕你屎汁都出埋嚟
對家呢? 全部都自己友, 酷刑都變傷人, 配埋個紅底官隨時即場無罪釋放

之前咁多單酷刑, 你地要fact check最後有fact check, 鏡頭前面虐打都唔知有幾多單, 813銅鑼灣影撚住佢地點對義士, 仲有酷刑阿伯單野, 最後呢?????

對家玩撚左咁耐都知香港人咩料啦, 少少野就割席, 到依家最傷果個都係冇隻手指, 我地呢???????

個女仔畀人打到肌肉壞死, 元朗事件, 布袋彈爆眼事件, 仲有無數單離哂譜嘅, 連登上面講就講到好撚憤怒呢樣果樣, 最後係點大家心知啦

總之對家醒目就得, 想人唔講出嚟有好多方法嘅

好鍾意要人fact check果班不如你地去做一轉義士留守到最後
到時我地等睇fact check
真心好奇會唔會有咁多三姑六婆親戚朋友出嚟幫手

不過有d on9新聞特別神神佛佛嘅的確幾煩下, on99自推就上到熱門
一係咪叫連仔開個唔上得熱門嘅 未fact check台, 掂哂啦
亂開post 再block

不過都係果句啦, 點撚解到依家都仲未逼到對家俾證據而係要fact check原因大家應該心知肚明
一早保護到手足點會到依家咁???
點撚解唔係一開波有呢d事fact checked 就要求狗唔可以同被捕者單獨係一齊, 現場一定要有醫生/護士/律師/有閉路環境
去到依家對家識玩就

事實無人知真相 問問題都唔得？
無人知真相 大家就會估架喇
問問題都唔得 你同中共有咩分別

幾十個POST
每個POST 幾十頁
咁樣叫問問題?

rthk fc左10個點解冇左3個

冇死人喎

五毛表示G持，党文宣部表示有你就足够了。

擔心又唔得？
你咁緊張真偽咪去搵證據，
可惜呢家搵唔到
一個無裝cctv 嘅新屋嶺點fc?

1）唔分化
2）唔割蓆
3）各有各做
4）時刻保持冷靜
5）憤怒係正常，但唔好盲目

呢個運動能夠行到今時今日就係我地時刻做緊以上嘅嘢！
因為無大台，亦即係我地全部都係獨立思考嘅個體！

我地聚得埋一齊係因為都有一個共同目標呀喂！

【溫提】大家間中要諗返呢啲嘢呀

[公告] 用戶切勿於無故彈出的視窗中輸入登入資料

比人hack嘅可能性？

大量呢d post好影響正常討論行動策略同宣傳

死遠d啦柒頭，同你一樣做五毛畜我直接學你地開垃圾post洗版有用百倍啦，洗撚打一大篇文係冇人睇嘅站務台回post, 死返你老母個閪啦
我講嘅唔撚係事實？ 最多你可以話依家係未證實到有死人